我想分手

我同我男朋友一齊都半年有多，其實一直都覺得同佢好唔夾，佢又對我唔係特別好。最近，我好想講分手。
我同我啲friend講，佢地都叫我同我男朋友講翻佢有咩問題。其實我唔係無試過，佢曾經問過我覺得佢對我好唔好，果陣我諗都無諗就直接講曬佢有咩唔好。結果佢既反應係話我唔識知足，同埋佢會用啲好差既人同佢比較。
一直以黎我同佢性格同喜好都好唔同，我鍾意既野佢就唔鍾意；我最憎既野佢就好鍾意，總之係咩都相反。但我一直覺得呢啲野可以慢慢磨合，只要夠愛就咩都解決到。直到最近，我開始覺得自己忍得好辛苦好辛苦。雖然佢係男仔，但好似一直都係我遷就緊佢，take care緊佢咁。佢從來都唔細心 ，唔體貼 ，唔成熟 ，太理性，唔將我感受擺第一 ，好多秘密，出街永遠遲過我到，仲要覺得無問題 。好多時我無覺得佢唔愛我，可能因為佢第一次拍拖，唔識去愛其他人。我自己覺得其實唔識唔緊要，但我講佢又唔聽。佢從來都唔聽人講野，份人太自我中心，覺得自己岩曬。永遠我同佢講佢有咩唔好，佢都唔會反省唔會覺得係自己問題。我真係好辛苦，呢段關係好似我一直單方面容忍咁，佢又sense唔到我地之間有咩問題。
例如我地一齊左咁耐，佢從來都唔會記啲紀念日。佢明知我好重視呢啲，但佢都唔會做。其實我唔係話要隆重其事，我只不過想佢講句半年快樂，簡簡單單一齊食餐飯咁姐。我只不過想知道佢有將我放在心上。
仲有就係，我知佢屋企唔係有錢，所以我地一直都係AA制。但有時佢自己都幾大洗，係咁買野，但佢就好少用錢係我身上囉。例如出糧咁，都唔會話請我食飯，平平地都好啊，比我知道佢係在乎我。
其實我地住得一啲都唔遠，但翻屋企就有少少偏僻，有時夜啲條路都真係有少少危險。但佢咁耐以黎淨係送過我一次翻屋企，好多時都唔送，最多都淨係送到火車站，佢覺得無意義。
同埋有時覺得係真係我care佢多啲囉。佢一有大大少少既比賽我都一定抽時間死都要去睇。但佢呢？有次我難得一次有表演機會，佢竟然話唔可以miss左次訓練所以就唔黎。我覺得我係佢心目中無咩地位。
好多時佢既表現令我覺得呢個男人唔願意花時間/金錢係我身上，令我覺得佢根本唔夠愛我。
半年話長唔長，但話短都唔短，始終我自問盡左力去愛佢，咩都擺佢係第一，有投放感情，我唔捨得亦都未準備好同佢分開。但我又覺得佢唔會係將來同我一齊生活果個人，我唔想浪費自己時間。我一直以為愛可以解決一切問題，我又唔想咁快放棄，究竟我可以點....
我啲friend都同我講話佢好差，我比佢食住。
其實我覺得我都忍左佢好耐，一開始我以為慢慢磨合會越來越好，但原來係我太天真，睇黎佢根本唔會改，只會一直都係咁。我應該點做....同佢講佢又聽唔入耳，覺得自己無問題。唔通真係要講分手佢先會肯反省下自己有咩問題？

no 9up

go

嘩好撚長

咁你都知

咁都忍到

我睇到要紀念日果度已經想問

得半年可以有咩紀念日

分手啦

半年紀念

可能分左手佢都唔會反省，又或者反省左都唔會改
分手啦

1日
因為每天

得半年就早啲放手啦
無謂拖

見到咁多字 即刻上一頁

見到咁多字

只想講一句

做我女朋友OK?

上一頁

睇來我都可以回憶一下睇左樓主段文分鐘前既悠長時刻

住得唔遠但送到火車站係唔夠又係少少耐人尋味

連熱戀期都對你唔好咁呢個男仔愛極有限

你要學識點樣去愛自己

咪撚害人啦屌
呢句係同你條仔講

勿忘初衷..另外唔洗聽你朋友講...拍拖係你嘅事，唔係佢地嘅事！

條仔唔惜珍惜你既好就算啦
拖落去都係你辛苦
我個陣仲係到諗佢係咪鐘意我架
點解對我好似親密既朋友多過男朋友
又唔想兜口兜面屌佢 你想點

利申同你差唔多 已被分手2個月

覺得唔啱咪算，有啲野無得夾硬

我以為自己開左post只係我係巴
一樣半年 一樣佢係a0 一樣興趣性格價值觀相反 一樣我以為磨合可以長久 一樣同佢講左問題係邊佢都係唔理 一樣所有野都係我遷就佢
上個星期分左手 但係佢提出 原因係覺得出街無話題 一開始我都有因為分手而唔開心 但好快就可以move on 因為我知佢唔係我要搵既人
所以樓主與其拍得咁辛苦 真係決絕啲分手 你會覺得自己一個更加舒服

但係我會唔捨得，我會期望只要我再對佢好啲，佢會感覺到我真係好愛佢，自然會對翻我好，會珍惜😭

嘩 其實我同男朋友一齊得太快 一開始真係唔係好岩傾 我自己又慢熱 但依加慢慢我又覺得相處無咩問題 最大問題都係佢比唔到我要既野我啊

搞到自己咁唔開心 分得手啦

唔會 你個情況真係同我99%一樣 對佢愈好佢只會覺得理所當然
我半年不斷慳錢送禮物比佢 佢收到果下係開心啊 但過一兩日已經唔會覺得你對佢做過啲咩好事 最後只會更加比佢食住

分啦，錯不在你

如果分左對你係開心就分啦

其實你個title已經講左你心入面想嘅答案

你on9?
如果每次都唔醒水 唔主動
我同部手機拍拖都得喇
有啲野想記得好自然會上心 唔記得咪當你爛泥

想睇定啲先，比多少少時間佢，真心唔捨得🤢

或者佢唔係真係咁鍾意我 佢只係鍾意我鍾意佢炸

我見啲friend每個月都慶祝一次🤦🏼‍♀️

好明顯
你係6 佢係4
唔上心嘅男仔算鳩數啦

其實佢頭三個月果陣都對我麻麻 果陣我堅信男仔拍拖越耐會越來越愛 我覺得我可以等 但原來佢係唔會對我越來越好架 應該話 熱戀期都係咁 咁應該以後都只會係咁 唔會滿足到我

因為行翻屋企都15-20分鐘

Too long didn't read.
Btw 有咩事當面同佢傾下先囉
有咩唔掂傾到掂為止

我曾經有段拍左兩年嘅感情，
又係明知道對方唔岩自己，但因為習慣左佢陪係身邊，唔捨得冇左一個咁熟悉嘅人，結果拖拉左好耐唔捨得放手。
搞到自己同對方都好辛苦。
唔係話鼓勵你咁輕易就放棄，
而係我覺得感情唔係談判，未必溝通完就磨合到。
比到你嘅建議就係當你睇緊佢缺點嘅時候，都多啲從對方角度反省下自己，多啲體諒同溝通，確保對方係完全get到你講乜(因為有時啲男人理解能力好差)
如果真係冇好轉嘅話，就果斷啲啦，唔好勉強。
利申：旁觀者講係好易，實際相處你地兩個先知

我個陣都係咁諗 點知冇耐被分手

分啦，睇開頭同長度都已經知你已經唔愛佢。冇謂浪費大家時間。

Too long 睇你打字都覺得煩。檢討下自己先

唔好諗住愛情可能改變一個人
江山易改本性難移
你要諗既問題係 佢份人就係咁
佢仲值唔值得你愛？

有時未必唔係佢唔愛你
He is just not that into you

你甘心做一個永遠付出的人嗎？

最後一次以過來人身份勸樓主早日放手
要想盡辦法留住一個唔珍惜你既人係好難既事 自己係會好辛苦
諗深一層你亦都知再咁拍係唔會有咩結果 半年雖然唔長 但如果佢肯為你變既話 一開始就會為你改 講極都覺得自己無問題既 佢根本唔愛你
唔好好似我咁為左一個咁既人而貶低自己價值比對方食住

多謝你啊😭 feel到你係真心為我好
我都feel到同佢係唔會有結果 我會好好諗清楚🤦🏼‍♀️

I agree. Maybe he's really not that into me. Perhaps he likes me. But he doesn't love me.

樓主係咪初戀

唔係啊 不過今次已經係最耐 好想拍長拖 但好似又搵唔岩人 唉😔

半年最多
咁你應該要諗下會唔會係自己都有問題
多數啲女仔都唔會認自己衰
我拍過4年幾最多 宜家仲痛緊

其實感情除左出軌之外 點會有對錯 只有愛同唔愛
唔洗理上面d on9仔9up.
重點係你覺得你付出左好多 但都冇回報/回應 你都冇之前咁愛佢 會冇條件咁付出 因爲你所懷疑緊會唔會同佢有將來 而個係你想分手嘅原因 試下認認真真咁同佢講 問佢可唔可以為你做多d 愛你多d緊張你多d 有d野唔問咁冇嫁啦 做緊要唔好比自己後悔